# Светофор (TrafficLights) #

Приложение для имитации светофора.

### Область применения ###

В учебных целях.

### Функциональные возможности ###

1. При нажатии на кнопку фон меняет цвет.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 4.4.2 (19 API) и выше.